[FIFA 19] PC版 Pro Club 係咪已經冇人玩?

成日同Friend排都最少排半個鐘，會唔會係因為pc版少人玩。

絕對係太少人
Fifa17/18時係個轉平台潮
我相信果兩代後有7-8成常玩proclub既pc隊轉左ps4

尤其是Proclub改左同一個season(果十場）入面唔可以earch到相同球隊兩次，PC少隊問題更嚴重
因為fifa16/17時成晚search到同一隊有開波既隊超過兩次都係好常見既事

買ps4 啦